點解用鉛筆畫花數碼暴龍機會加速

唔係好明

因為改變左部機既磁通量

姐係點

留名學野

好耐以前高登睇過 好似話係鉛筆碳粉 干擾導電 開咗咩用黎check機嘅mode咁上下
唔係好記得詳情

睇完都唔明

都想知

鉛筆石墨通電
其他待補充

邊個發現先

發現嗰個都好勁

反而記得暴龍機好似有秘技chok蛋? 定行夠咩9999步變究極體 ?

唔係，係油左鉛筆之後，係電路入面，石墨加速左電子運行定傳送之類既野。
所以例如要1 個月先升到究極體，油左鉛筆就可以加速到用幾秒就搞店。

任何養育機都可以？ 雷登機 x抗那些可以嗎？